有個男人係地鐵開大喇叭睇片比人話完再開大啲

戴住條底褲口罩既pk一坐低就開大喇叭睇片
比隔離個女人話完之後就話咁細聲都生存唔到點得
你唔鍾意咪走開，然後再開大聲啲

點解香港咁多呢啲無品既人？
坐巴士地鐵好多時都會遇到人開大喇叭睇片打機
係外國真係好少遇到，唔通香港人特別無品？

新加坡政策可能啱香港人

㩒制停車啦仲忍

對住冇品既人
你唔洗對佢咁好
你咪開個喇叭對撚住佢囉
咁都要教？

證明你冇住過所謂既“外國”

冇咩問題 人地冇錢買耳機姐

Push

比佢聽下大悲咒

練武的重要性

對住冇品人係要冇品過佢先有用 正如你唔會同支那人講人性一樣

呢句說話唔知害左幾多年輕人

香港人真係好大壓力

臨山門唔小心撞到佢部電話飛左出去...